有無人食左mos新和牛

好唔好食

我叫左去買個漢堡餐 咁d漢堡有d和牛 就$40蚊

條友問我要唔要加飲野黎飲 我唔洗講啦 就要百事 點知佢話百事有可樂

我都唔知佢up咩鳩 跟住我話唔要野飲 佢話60蚊 我話唔要 跟住佢話我係咪睇電視

屌佢老味 on99

OK既 好食過M記個牛包
不過唔夠喉

之前食左

交比我 聽日去試

加大50%牛
好撚正！！！

舊牛係幾juicy

岩岩食完好撚正

個汁好尾機

食落喉嚨好舒服

抵屌

我覺得不行

幾好
不過要50%增量先夠飽